奉勸大家咪撚讀中華基督教會拔臣小學同返中華基督教會屯門堂

奉勸大家咪撚讀中華基督教會拔臣小學同返中華基督教會屯門堂

呢兩間都唔係乜野好既教會小學同教會，我曾經係個到讀撚左6年，唔知讀左乜野出來，間教會小學同中華基督教會屯門堂既職員係唔會自我反省下自己有乜錯同埋做左d乜野出來，搞到勁多畢業出來既拔臣小學學生都出左問題，我係其中一個由中華基督教會拔臣小學出來既問題學生。

我由1998年起入讀呢間拔臣小學，一入到去班老師就只會打打駡駡，佢地完全無用過基督既愛去照顧學生，我入到呢間小學就只有一穀眼淚，特別係中文科同英文科，我老豆老母又唔識教要查字典，拔臣小學就一路係咁逼我去讀d勁深既英文，我人又笨根本好多都答唔到，係一年班個時我仲記得班主任係馬麗老師，佢就一味都針對我，針對我呢樣針對我個樣，只會對中華基督教會屯門堂出身既教友既細路會好，對於我地呢d窮撚佢只會針對同欺凌。
英文科每個星期都有突擊測驗，我就每一次都拎0分收場，之後就返到去比老豆老母體罰同打打駡駡。成個一年班所好唔開心，人又生得細粒比班精英同學欺凌。

上到二年班情況都無乜點改善到，中英文科係我上得最痛善既日子，我都仲記得個年係1999年，每日都好唔開心，想唔返學，功課上完全跟不上進度，而中華基督教會屯門堂係一點幫助都沒有給過我，我那時又不是聰明既小朋友同埋係d讀書讀得叻既人，拔臣小學同屯門堂完全無給予過應有既支援比過我。

上到三年班同四年班都係一樣，個時得7-8歲，拔臣小學既功課我已經完全跟不上了，次次測驗同考試都係零分，每一日都好唔開心，又因為講野講得慢，同唔到同學溝通，細細個都係無乜朋友，而中華基督教會屯門堂呢間教會d教友個撚個都玩埋精英主義同埋圍威喂政策，小時侯家母已經對耶穌產生好多負面情緒，我就直頭對聖經無好感，感覺中華基督教會屯門堂d教友好多都係d離地分子來，一味指責人地係巨嬰，但就一味留係佢地既舒適圈入面唔去接觸班低下階層家庭同佢地既仔女，班教友好多都有大學學位學歷，有私人樓有車，十足十係一個中產離地港豬咁。

所以三年級、四年級中華基督教會屯門堂既教友係完全無對過我有任何既幫助，而拔臣小學既老師好多都忽視我咁濟，由我自己一個坐，搞到我成長得好撚差，成個性格都係小學時被扭曲哂。中文同英文科老師直頭無視我存在了，一早就放棄左我啦，都無人係照顧我。由我自己一個比同學們恥笑同欺凌。
而當時仲係教友既中華基督教會屯門堂牧師關匡强係無take care 過任何既問題學生，可能佢地只係SEN學生，但一點協助都沒有，一味就只照顧佢眼中既正常學生，而當時仲係教友既中華基督教會屯門堂宣教師鄭家文都差唔多，根本由1998年到2004年我小學畢業時佢都無乜點理過我，一味逼害班問題學生同SEN學生。
去到五年班、六年級，我基本上係拔臣小學中成績排包尾咁濟，老師們都已經全面放棄左我咁濟，我係呢兩年由B班轉左C班，情況一點改善都無，由2003年到2004年我都係被同學同老師欺凌既一個，無朋友，個個人都拎橡筋黎射我既身體搞到成日受傷，如果屯門既警察們見到呢篇文請你地出動捉呢班中華基督教會屯門堂既基督徒同埋拔臣小學學生，唔好再比機會佢地折磨班SEN學生，咁樣就會為好多學生都帶來福音架啦。

我講既野全部都係事實既全貌，中華基督教會屯門堂事實上就係聖經入面所講既法利賽人教會，搞埋精英主義留係個舒適圈到圍威喂，係到傾埋d中產家庭（年年去歐洲美國旅行）。用非基督教既術語來講就係一群離地港豬，準備移民去外國既一群香港假鬼佬。

佢地好叻架，只會識得叫SEN既人反省下啦，一味指責人地係巨嬰係呢樣個樣咁。

中華基督教會屯門堂牧師關匡强既相

中華基督教會屯門堂宣教師鄭家文

中華基督教會拔臣小學現任校長

中華基督教會拔臣小學當年校長朱小文

奉勸大家咪撚再讀中華基督教會拔臣小學同埋返中華基督教會屯門堂啦！

以非基督教來講根本佢地係離地港豬來，好多都搞精英主義，逼死哂勁多SEN既小朋友，令佢地日後性格同心理成長帶來巨大負擔，好多人日後都被呢間教會同小學搞到要去青山醫院求診。

蒙恩都係

會否打算作出法律行動？

Primary student - academic transcripts 1998/1999

Primary school - academic report 1999/2000

中華基督教會屯門堂d教友係痴撚線架，佢地個撚個都係由band 1中學出身，一係就陳瑞芝中學出來，一係就呂祥光中學出來，好多香港中學會考成績都勁好。

佢地都係d讀書叻既同學來，咁佢地入到拔臣小學自然就會挑選d叻同聰明既小學生來照顧，排斥好多SEN既同學，我咪係其中一個中華基督教會屯門堂教友欺凌既SEN同學lo.

我有今日係香港理工大學救番我，而唔係呢班離地港豬，一味叫人自我反省、巨嬰既港豬...

咁多年前 講黎做咩？

即管負評我或者屌鳩我巨嬰，咁你同拔臣小學既老師都無乜分別，回想起來真係超級唔開心，個6年不愉快既小學生活做就左毒撚性格既我..

成長得極之唔開心，由1998年到2004年個6年每日都以淚洗臉

我都想報下警，支共有樣野做得好就係滅基督教，唔好比班小學生受到班離地基督徒欺凌，呢樣野香港係做得比共產主義差！

Ka Ho 哥

總之讀到好唔開心... 我每一日諗起比拔臣小學老師駡既時侯都會發一個惡夢出來

拔臣小學既生活可以講係我既地獄來，由6歲到12歲我根本活得非常唔開心

間間小學都係咁上下 有咩揀呀大佬

其實都十鳩幾年前嘅事
一係就放低
一係就搞大
而家咁樣上連登開post有乜用
讀緊嗰班小學雞會睇到？
就算佢哋老母係睇都睇baby condom啦

見到標題第我仲以為係樓主係學生家長，自己仔女近排發生咗事，所以要開po

點知係自己廿年前做學生發生嘅事

我寧願你擺上 babykingdom 俾班家長睇到算

我只係唔想有更加多細路係拔臣小學受害者，細細個係間小學比人駡到大....

中華基督教會屯門堂都唔係好既教會啦，你地起我底都係咁話。

而家有時都會諗番讀拔臣小學時既唔開心回憶。

讀親呢間教會小學無好野發生，間野真係差到，我成長成咁都係拔臣小學有問題，搞到個人都變到緊張同蛇wei

長大後已經好難改變到，我只想大家唔好比仔女入拔臣小學讀書，除非你係精英份子啦，你話我賴皮都係咁話，如果連登仔親身經歷過中華基督教會拔臣小學同埋中華基督教會屯門堂既黑暗，你就會明我講乜野。

係，成20年前啦。

個間衰野好撚多問題，逼到成班窮撚畢業生係要睇青山醫院精神科求診，因為中華基督教會屯門堂搞精英主義政策，只歡迎班中產家庭，或者父母係讀律師、工程師先會受到教會同小學保護。

但係對班弱勢學生同SEN同學就好無禮貌，成日都同教會岐視佢地，見人地學習跟不上進度就打打駡駡，打到班小學生全部出現精神問題，長大後都為香港社會帶來沉重負擔。

所以真係去公屋小學讀書好過，拔臣小學同中華基督教會屯門堂真係唔適合班SEN 學生讀書，佢地係培養學生target 律師、工程師、醫生呢d專業職位。

所以拔臣小學課程都係比較深奧，根本唔適合能力較弱既學生讀書，如果係SEN 好多時都會測驗0分收場，我已經活生生既例子，拔臣小學當年一點協助都沒有，來來去去只會搵社工，根本唔會反省下佢地個課程同政策出左問題，搞到成堆特殊需要學生錯過左發展時期，等到中學先改太遲啦！！

而我講既野係事實既全部，我知屯門堂教友mon 緊Post，一定又屌我巨嬰，我而家就拎堆成續表出來證明，真係科科都排包尾，屯門堂既教友係永遠都唔會自我反省下佢地到底出左乜野問題，搞到逼走咁多低下階層既人，連教育人地都做得差過天水圍既公屋小學。

怪不得何君堯都係中華基督教會拔臣小學畢業生啦！

信唔信我叫我老竇老母上嚟打撚柒你

？？？？？？？ 邊位？